[港珠澳] Jacobs 就 Jacobs ，嘉咩科？

有幾多人知咩係嘉科？jocobs就多d人識

新聞係咁講嘉科，d人點識

走火入魔啦
啲完全唔啱嘅譯名

係咪大陸譯法？

J讀Y音

有D似英國餅乾牌子名

嘉科個名回歸前都有
好似

有冇人識積及餅？

耶穌？

咁都係譯雅各啊

雅各Jacob
雅各布斯 Jacobs

正體譯法